不如大家一人一句俾啲鼓勵DSE嘅同學啦

呢一年真係好難捱大家捱到呢度已經好叻叻

揀科如同揀老婆，揀錯科悔恨終身呀

巴打我記得你你今年係DSE生！

無論聽日放榜成績係點，希望你記住成績只係一個數字，考試制度/試卷/marking scheme都只係由社會上嘅authority所制定出嚟嘅嘢，所以無論咩成績都唔能夠定義你，而學習嘅過程、所得到嘅知識、你嘅思考，先至係更重要更會伴隨你一生嘅資產，你係一個點嘅人，比你拎幾多分重要太多，相信所有嘢都係最好嘅安排，其實你嚟到呢個世界，係一個安排，你會俾你想像中更加偉大。

明白喇多謝你

你得架！

勇氣和良知，你已經擁有世上最珍貴的東西。

入毅進做警察

呢一年辛苦曬你地 大家都做得好好 成績唔係最重要 如果對未來有壓力或者迷惘 可以講出尼同大家傾下 好多人會陪住你地

千祈唔好讀it

BNO更重要

樓主加油辛苦哂你今年要面對咁多嘢

講咩啊衰仔

幾多分都好
點都唔去讀毅進
回頭是岸